[4月新番]フルーツバスケット 水果籃子 幻影天使 集中討論

簡介
可愛的高中女生本田透，自從唯一的親人－母親去世以後，就一個人住在帳棚裡。因為小透很會做家事，所以草摩家族便把她請來同住。但是草摩家族的成員，包括和小透同校的超級偶像草摩由希、視由希為死對頭的草摩夾，以及小說家草摩紫吾等，都有一個共同的秘密：那就是他們一旦被異性抱住，就會變身成十二生肖裡的動物！
從此小透和這群被十二生肖詛咒的草摩家族們，展開了雞飛狗跳、貓鼠不寧的快樂(？)生活，並和草摩由希、草摩夾發展出既酸又甜的三角戀情…？

STAFF
原作・総監修：高屋奈月
監督：井端義秀
シリーズ構成：岸本 卓
キャラクターデザイン：進藤 優
アニメーション制作：トムス・エンタテインメント
製作：フルーツバスケット製作委員会

CAST
本田 透：石見舞菜香
草摩由希：島﨑信長
草摩 夾：内田雄馬
草摩紫呉：中村悠一
草摩楽羅：釘宮理恵
草摩紅葉：潘 めぐみ
草摩潑春：古川 慎
草摩はとり：興津和幸
草摩綾女：櫻井孝宏
草摩慊人：坂本真綾
魚谷ありさ：種﨑敦美
花島 咲：佐藤聡美
本田今日子：沢城みゆき
ほか

Pv

線上

官網

留個名先
但未睇

lm

冇左崛江
係咪從頭做個

當年o既神曲

N年前唔係動畫化咩依定又炒冷飯

好似話2001年版個結局同漫畫版有分別，依家趁漫畫完咗就重新整過

腐女錢真係易搵

今次做到漫畫版結局

如果製作組可以放番呢首歌入去做插曲就好了